之前仲有人叫人買大陸keybroad!

繼續用喇，千祈咪停啊！

30 美元一個機械式鍵盤，對於美國消費者來說實在非常吸引，於是不少人都入手了這個中國製造的 MantisTek GK2 RGB 機械式鍵盤。不過近日陸續有用戶發現鍵盤的設定軟件有可疑，懷疑軟件會將用戶的使用數據傳送都一個由阿里巴巴擁有的伺服器。

醫鬆都知道得嘅

PCM都有報！

unwire

天貓嘛，淘寶嘛，雙十一嘛
就響連登都大把支那人狗衝去買啦
安全有乜所謂，平嘛

會唔會係記錄打過d字
下次再打快d show出黎

你打完有無面紅？咁既野都講得出？

記埋信用卡密碼, 下次幫你碌定先

睇埋上開咩咸網

記得繼續支持，嗱，唔買正衰仔啊。

利申:我從來未做過好人。

連登仔打字快過電腦訊號你唔係唔知下話？
不過都係記錄哂，特別係d數字

asdwasdawssssswwwwwwwwwdasdwasd
佢可能淨係cap到呢D
利申: 用緊black widow

用thunderx3 tk50

所有密碼&對話俾中國人睇晒

係裝嗰啲咩宏編程嗰啲keyboard軟件先會咋掛 就咁用都有事 ？

喺Hardware加粒晶片hack你其實好易。

用緊magicforce 求安慰

我想知thunderx3 tk50有無奶野多

咪一樣照買

唔事既放心用啦

講咗你聽仲用，要死嘅唔敢阻你。

thunderx3 tk50都有事？
定你quote錯